講明如果下次捉到25仔，唔準用打！

次次都係皮外傷，幾日就出醫。
俾記者影到又唔好睇，又有阻膠搞。

一定要學習黑警，
一來就要關節鎖，屈手！
要屈就大家自由發揮啦
另外要用膝頭哥壓頭，全力壓！
要屈腳，錫春袋，
一見佢大叫就放硬野入口，先再錫。
要佢半年都出唔到醫院，
出番來最多做文職影下印之類。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

好撚絕 但係我鍾意

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

叫左咁耐還眼
係唔係要還左眼先

巴打創意無限

佢地以為打鳩我地兄弟無成本。
法津整唔到佢就要大家用公民權去阻止。

如果捉得實一定要咁做
但d25仔個個飛虎隊一打幾 好難捉

請現場和理非咪撚再叫人唔不好打 企係敵人前面保護敵人
唔會再比警告你 如果你保護藍絲刀手或臥底 連你都打理
對敵人仁慈就係對自己殘忍
呢兩個星期大把例子你睇

捉錯好快知，
佢地會想做英雄，
會講我支持警察，打我啦！
如果上次打到佢半身不垂，
你估重會唔會當佢英雄呀？
一定笑鳩佢咁危險地方都去。

前排 近戰
後排 遠攻

冇錯一定要斷手先
費事俾佢掹槍
之後點玩可以慢慢發揮
證實係狗即刻大聲通知其他手足，總有一兩個手足肯落手，和理非就可以開傘，所有行動要快唔可以拖，每拖1秒，就比多1秒佢等隊友同反擊。

講錯左唔係錫春袋，
係用腳一野踏春袋。
好似上次地鐵踏女仔隻手咁。
No mercy!!!!

屈手腕有冇得唸

六大訴求，缺一不可！

1. 立即實行真雙普選
2. 解散並重組現役警隊
3. 成立獨立調查委員會調查警方濫權、濫捕、濫暴情況
4. 釋放所有被補義士，並作出道歉及賠償
5. 撤銷暴動定性
6. 撤回逃犯(修訂)條例草案

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

光復香港，時代革命！

要屈到殘廢，如果屈完佢冇事，手足事後逃走嗰時俾佢可以掹槍就大獲

三四個撲上去，一個扭頭，
一個兩隻一齊抱。好似打rugby咁
跌倒之後就兩個，一人一人屈後。
跟著佢就會驚，可能會有其他25來救，
大家要機警。

詳細可以睇啲狗點屈人隻手學下

佢地個個都想我地殘廢。屌你

大家要學習敵人，
佢地專業訓練，
想令我們訓一年醫院。
出院都殘廢。

傷關節起碼揸唔到棍先啦
少一個痴線佬出黎打人

願個個機場特警轉做文職。

斷手腕
踩爆袋
還眼
斷腳踝
鎚仔打脊椎

女仔唔該係後面幫手，開遮擋。

聽住先 香港人咁淋

要教學

對敵人仁慈=對自己殘忍
有冇睇過雷霆救兵呀，放走左個敵人，佢就會返嚟殺你

公民權
公民拳

關節技你講到一出就出到咁
如果沒練過~唔熟悉~遇到速龍好易被反制...
都係用啲簡單直接的啦...
不過大前提真係確認到係25仔先...一陣恨錯難返...

禁係地搵個重小小既跳起用腳鋤爆佢條尾龍骨

膝頭壓頸
頭摔落地
手揸春袋
用棍扑頭

以其人之道還治其人之身

Pish

兩隻腳係基本 到時唔好有左膠阻住晒

除衫

九月七，機場見
九月八，美領見
光復香港
時代革命

唔好得個講字

會TK

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

斷頸基本啦

關節技！

無用！唔好浪費時間！
唔係要羞辱佢，係要佢殘廢。
要佢主要關節受傷就得，
頸，背，腕，腳掌，春袋。

搵到槍佢就仆硬街，今次真係要佢還眼。

專治手指，關節

夠人就得，次次都係阻膠累事。

最簡單還個手都咁難
你仲玩關節技 感覺難上加難

仲要禁住佢個口,冇人聽到佢話自己係警察

佢用棍打尾龍骨，我地要學習。

反轉佢個人趴係地 手踭一野挫落去尾龍骨 快靚正

強攻關節

要整番個向警隊學習的影片。
唔知有沒巴打可以幫手。

啱呀，非法藏有軍火

尋晚太子0既兄分係頸錐重傷.....

大聲講！！！

落雨！開遮！私了！

咁就文職，影印都做唔到！

一刀插入你心 加點眼淚陪襯

踩手指啊
最低消費係揸唔到筆

其實，整理好個心態先
好多人都唔似黑警咁無左個良心
就算條友唔反抗都未必有人敢整斷手斷腳

踩春袋袋

拗手鋤膝斷骨應成最低消費
佢怕痛可以比個鞋頭佢咬住 佢痛既就大大力踩/踢到佢冇牙就冇咁痛

咁點解唔收埋佢皮

因為難睇，阻膠驚逆民意，
所以要向黑警學習，
唔好大動作，
要做得 elegant d。
無表面傷口。

左膠會阻住你咁做，跟手你會俾黑警拉埋

向警察致敬 - 攻擊頸椎 , 破壞眼球

飛虎加多有槍

屌 捉到就唔好一齊上去打 要比的空間去廢佢雙手雙腳 上次就係咁 人迫人 根本沒空間出力打

岩阿

會唔會比港共大做文章跟住升級武力

利:支持警狗傷殘

我睇完昨晚真係嬲到震，
佢棍打都係皮外傷，
佢現在根本想大家殘廢。

所以我地要向黑警學習。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

唔殺人！

仲有 捉到咗鬼有人去保護佢 就唔好諗 連保護嗰都出力打

記住 嗰啲鬼係唔會一個人行動 捉到咗的話 佢身邊應該仲有四五嗰鬼 到時要注意有咩嘢人突然咁想離開現場

雞尾酒都出左，
重怕咩大做文章。
現在係有過百萬人受權。
佢出解放軍就最開心。

和理非多嘅就除佢衫褲
勇武多就打斷佢手手腳腳

還牙還眼還命

屈手指難度會唔會低D, 手指廢左佢一樣拎唔到武器

算9數啦還手都有死左膠擋住仲講咩陰毒野

直接鏈實個喉嚨會唔會死?

戰爭電影only

直接踩佢手腕啦

殺一儆百
確認係鬼就直接解決佢

香港需求更多朱振國

需要

點解圍嘔完對家仲郁到丫叔我幾廿年前打交 對方郁唔到我先會停手 打交基本野黎 大家可唔可以嘗試下

直頭要斷關節
手踭膝頭反方向踩落去

斬手斬腳做人棍

最近已經嬲到粗口都形容唔到了....
btw
其實仲返到工影印幾好呀
頸椎傷係成世起張床郁唔到
大家講嘅學習都未到家
好克制

踩無用，屈先有用。要快狠準！

向警隊學習。

推

咁撚樣叫絕？你標準係腳眼架？

得個講字

唔準見血。
殘廢就夠。

過唔到自己嗰關就諗下啲手足點比班狗打

得番層皮連住

唔用踩關節要屈
踩只有唔會郁的地方，如春袋

睇下班狗點捉人 好有效率 自己模仿下
要搵一兩個大份既肯埋身肉博乜都唔理攬腰/攬腳 將佢扯落地先有用

平時睇片 大部分前線都只係敢拎把遮撩撩下，後排掉野TK自己友 ，對班狗 根本0傷害

香港人太nice
仲有道德

踩還踩唔好踩到菠蘿蓋
仲有雖然gear好缺貨
但都唔好剝人光豬呀

閹

屌 諗起當堂縮一縮

推推推

呢個都好！
唔會出到TVB新聞就得。

向警隊致敬！

巴打識啲嘢咁喎
zip電話簿再打呢招得唔得？

用個槌子一下扑爆個膝頭啦 冇血之餘成世唔洗行路

黑警咁鐘意講大話，打撚甩晒佢哋啲牙就啱！！
等佢永世記得自己做過乜

我講係要葉問式斷腳

大大力推！

學生斷咗兩隻門牙唔駛還？

斷手斷腳呀
打要用鐵通木棍打唔係赤手空拳呀
一定要學班狗咁踩佢個頭係地下磨
踢爆袋插眼呢d少不免

飛虎隊都係普通人，唔洗同佢打
用身體撞埋去係最有效嘅攻擊手段，兩三個人連續追住黎撞，一定會跌低

你睇我post就知，
本身我都係個左膠來，
班黑警搞到我變勇武！
佢地no mercy ，我地都要no mercy.

向警隊學習

住半年醫院都係納稅人比錢養咖 既然都係養點解仲要咁輕手？要屈就屈斷佢 錫春袋錫到冇得用 一個唔覺意癱左都冇得怨

打爆佢春袋，傷得黎又唔致命

最緊要無血，唔大動作。就perfect!
目標係要負代價，要殘廢！

向警隊學習

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！

屈手腕最易架啦
高手可以屈膝頭
要屈斷先得

邊得閒電話薄？
警察得棍和手，就可以搞到你殘廢！

向警隊學習

胡椒粉，污糟水

唔想/唔敢傷心就除晒佢地d衫
之後札起佢

Agger push以牙還牙

舉手任拉
仲要6個壓住頸，幾個路過踩手，仲要摳你幾棍
香港人太nice

兜腳踢春袋，大大力踢落去

成堆人圍過去打Hulk都五得啦

千祈唔好720度扭隻手呀, 好似會好痛架
唔好問720度即係幾個圈, 一直扭就係

佢就好 代幾皮影印 加下紙 仲有傷殘津貼

牙無用，可以重建！
最好唔見血。
專心關節先。

支持

打斷手指係基本

斷完腳，扭幾次先
最後記得幫佢扭番直。
畫面唔好睇。

向警隊學習

殘廢慘過死喎 更可況死警察我地更無著數

錫春袋

插佢一刀先

以眼還眼
以手還手

我睇無間道電影入邊
如果打到25仔殘廢 咁就唔敢再派25仔混入去

去得果到就預左受傷，驚就唔好做25

up

半年?太少了，要變佢做植物人

push

用腳大大力咁「推」

支持左膠唔幫都唔好阻

召喚報驚撚

關節技

要佢連影印都做唔到

打春袋呀！

要害都唔識？
男人最驚咩？無得扑野囉

一人一下錫爆個春袋佢好過, 比其他人個陰影大好多

唔係要羞辱佢，係要殘廢。
時間只有幾分鐘。
係佢爭扎時，幾個關節鎖KO佢。

詳細向警隊學習。

屈斷手 無得揸槍 呢世無popo 做
大家千祈唔好咁樣做呀

推！！！！！

黑社會捉到25仔都想要殺。
前線要決定當場解決，我都同意。
同班狗打，都冇咩道德底線啦。佢地強姦殺人就大曬，點解我地又要限制前線呢

記得最後要有手尾，
我唔理佢360, 720
最緊要扭番正佢。
要畫面好睇，無血。

左膠最愛，一家大細都可以欣賞。

詳細向警察學習

唔驚佢唔洗炆槍啦

其實最恐怖既係佢地會扮示威者，然後屈前線某個比較勇又落單既係「狗」，等我地自己人一湧而上「將自己殘殺」，如果未搞清楚係唔係就私刑咁我地個位兄弟就會仲慘過岳飛

要研究下點樣快速分辨到係人定狗先得

索帶索頸 仲要實

人地一拎槍咪又係投降四散

唔見血

而且刀傷好易醫，
基本上無後遺症。
關節難醫，要做復健。

同埋可唔可以唔好亂掉遮？唔好隨便犧牲自己資源。

試下將把遮當劍擊棍咁用，”lunge”低，伸長隻手，將把遮向廢老雙腿中間往上大力一揮，收劍，走。

推 幾啱心水

其實佢地係唔好打
只係我地太多顧慮
又要留意身邊環境
唔可以俾佢地捉到
不過我覺得可以參考佢地既方法
上次圍園果到我見好多勇武係追住打佢
我地可以學下佢地咁
唔好追打佢先
要扯左佢返我地後面先再打

第一步一定要令到佢訓底先
建議向膝頭關節位埋手

利申：純學術研究

大大力壓落去只要捉住唔俾機會佢拎槍就得 但卧底狗依家唔係單獨行動

我講緊暴徒，25仔喎！
再加上你咪試下來捉我，
我真係未驚過。

一切向警察學習

守水塘囉

極力支持 但唔好打錯自己友

佢就知你怕死，所以先無底線。

跟本打佢上身就好數女仔打男人十足咁r痕
唔中關節同要害係唔會痛

唔死人唔見血。

要畫面老少咸易

詳細向警察學習

一早講左

最基本要除晒佢地D衫褲

刀傷都要睇你插邊度者

除衫褲，掉入花叢係藍絲阿伯，
25仔係要另一種專業對待！

除哂佢D 衫算啦

除佢衫遊街示眾

一定攻最弱既部份，任你銅皮鐵骨，眼珠同春袋冇得練掛
手指都唔錯架

我本身真係左膠
唔好見血逆民意。

不過現在終於諗通左，
要向警隊學習。
所有野唔見血，唔大動作。
以殘廢為目的

同埋見到有槍搶咗先
最好向條友先開一槍
bb彈會冇事
真槍隻狗就會收皮

唔好羞辱。
會將佢變成英雄。

G持

係都用交剪，浪費時間

佢地咁鍾意叫人曱甴，不如餵佢地食曱甴啦

同意

唔係要羞辱佢
浪費時間

最好就搞到死又死唔去 醫返都嘥藥費嘅狀態

千奇唔好屈手腕佢地會成世槍都揸唔到

比個例子你地咁樣好傷架！

用壓同屈 篤背脊咁爽呀

你乜都唔做又比人拉
你打到對方殘廢又係比人拉

咁我寧願揀後者

一個膝頭撞落佢眼窩度，爆眼
還眼，死黑警

而家實真係好想捉佢地出黎打

咪好似狗咁

唔好見血，畫面唔好睇

同埋記住唔係追住黎打
我地人多佢一定縮
要拖一隻拉去後面比手足出手
企前排果啲手足要繼續捉 / 守住其他狗唔好比佢地救同伴

最緊要係打完唔洗開PO 自己知就得勒

無錯！向警隊學習

真係唔該班手足唔好成日阻撚左勇武打鳩d25同主動襲擊手足既藍屍
話撚左咁耐以眼還眼
但係日縛手縛腳係側邊鳩叫話"唔好呀打死人架"
阻住武勇郁手

831後打壓到咁仲有咩好顧慮打死人，黑警有無驚過會整死示威者?
係無，仲變本右厲
下次唔該唔好再阻住/阻止，比勇武自由發揮，充分演繹勇武角色

確認左真係25仔先

請左膠們下次再企在敵人前大字型叫人和理非，睇下有冇後果

左膠們再保護敵人，錫理你春袋

呢個真，唔洗拍片唔洗share
到時到候，佢地警隊會傳出來。
最好係佢地驚我地，唔係我地。

個人唔贊成，咁做對和理非都會有好大嘅影響，會失去好多支持同埋俾對面多啲嘢屌我哋。我都好想有報應但係真係唔可以亂黎，冇咗和理非等於輸

究竟點先可以打斷大脾骨??

支持拉落水狗入後面打
絲打表示唔夠力捉但絕對會落足力打

大大力錫春袋

捉到可能要坐廿年以上

要搵人阻止班左膠
講真就算打撚死佢地，佢地都唔抵可憐

春袋吖

Push

講就天下無敵

無用！複雜性關節骨節都難醫。

詳細向警隊學習

我有個frd 捉到呢啲人只可以制服，再交翻比警察
同佢理論完都係咁
點解佢會咁諗

應該學d狗咁整防線擋住d記者
同拖佢去暗角啦

好似領略到d 嘢

人體有d弱點係唔打得既，
絕對唔可以大大力打

喉，極之脆弱，氣喘則無力，以指雙插，力聚一點，可以插穿

下陰，男性專用，雙手一護下陰，其他地方任你打

太陽穴，太陽穴外雖有頭骨保護，但寸勁一入，有排暈同嘔

關節外拗，必須借槓桿原理，例如腳頂背手反後

插眼衣鼻，極度恐怖，不要插口，會被咬手指

從後襲擊者，不要踢其背，請用波友界既斷命收山腳

以上都係極危險的動作，大家記住不可對"人"使用

我見議捉完，用幾分鐘制服，散水。
由佢放回地上
或交給你的左膠朋交回給警察。

都話咗佢係左膠
佢係都話只係為制服，追打就唔好
好撚on9

好暴力

佢咁樣同其他人講，個撚個一定屌柒佢

一定要鎖手先
驚佢拎槍

同埋一定要拉走左膠先囉，我極度懷疑左膠都係狗，只係阻示威者，唔會阻黑社會同黑警

當黑社會黑警打完喇、和平晒喇，我地想覆卓，左膠就會出現

千祈唔好一腳踢落菠蘿蓋到，令佢冇力走呀！咁樣好危險

逆咩民意 香港人咁善忘 咁膽小 連跳閘都唔敢
見血殺狗 最多咪係背後講 夠膽出聲
今次抗爭邊個贏 邊方就會成為民意
假設政府贏左 你估有人仲敢出黎反
反之我地贏 你估有人敢話好暴力暴徒

其實每人吐佢一下口水，佢都幾甘

請參閱 keywords: kimura lock , wristlock

好撚多豬隊友叫唔好打

同記者講仆親咪得，可能有啲潮濕，地面較滑

係踩爛佢春袋
點先踩得爛？春袋一定要掂到地下 踩完好似踩煙頭咁捽幾下
唔想有明顯外傷就出拳/棍 由下至上咁狂毆

點都要打到佢殘廢 冇理由次次得自己人受傷

千奇唔好打甩佢排牙
好多25仔仲好後生 咁早配假牙唔好

Oic, 有冇野入眼致盲？
Laser ？

向恐怖分子學習

放硬嘢入口

要終身殘廢為止

屌拎頭髮去驗有冇食藥呀

手指手腕手肘缺一不可

車斤佢好過

殺呀！唔死都要佢入ICU！唔係點叫以牙還牙！班友點會驚！！！

捉住隻手拉直
相反方向踩落手踭度

我9月7入機場
你呢

左膠就綁佢雙手落25到
叫佢保護返個25返狗屋
睇下到時個25會頒發好市民定獎勵暴徒罪畀佢

剝光豬大字寫心口

聽落係好治癒，不過拉到好大獲。
不如影住祼照先~

有兄弟姊妹斷 1 手
還 2 手

睇親戲25仔十成睇唔到第二日日出

帶馬歸槽

踢爆佢老母春袋啊!!!!!!!!

啊！！！！！！！
黑警 你呢個畜生

啲狗通常捉到人
其他狗就會即刻拉盾陣，防止市民救人，同阻住記者拍攝
然後盾陣內嘅狗就可以瘋狂咬人放題
跟著再將人拖去後方

會傷友軍

（多台）全民皆兵，義教防身方法及體能訓練正式上線

支持直接收佢山

阻膠企遠少少，唔想哂時間推開你

team kill咁點

斷手斷腳

記得學十八銅人幾個外圍睇水

點樣屈腳?

邊個掟汽油彈掟磚咪阻止，一還手咪係狗
睇銅鑼灣事件

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

但係對家殺人未遂喎

唔識扭關節 扭手指都得
十隻斷晒 睇下仲點攞槍

不割蓆

撐

同埋收左支氣槍
又唔係真槍怕咩

好應該

向警察學習

黑警 教我地點樣制服人

人多 你大隻少少 從後跑過去跳起箍住佢條頸一野訓佢落地

唔洗識，亂扭就得，最緊要大力扭，扭完交比其他兄弟扭，扭到自由轉動就得

詳細向警隊學習

屈手 is a must. Break it !!!

記得要錫有衫褲既地方，傷痕先唔明顯

警隊已經教導我們，
如何在幾分鐘內，令到我們重傷，
然後影相出來係無傷痕。

向警隊學習

私了

拉走左膠先啦

丁
斷撚左
唔信佢會SHOW俾人睇

放d催淚彈碎入個口到比佢食返

我想講一個重點
唔係重傷既話 你唔會知係警犬做

因為一定要斷下手腳無左春袋之類, 咁先會上新聞
咁就由新聞去做左鐵證證實係狗扮25仔
如果佢選擇啞忍既, 咁佢只能夠叫港共口交部強烈乜乜

睇下下次又會派邊隻25仔黎比你拆春袋?

你係現場 有冇暴動都好
都告你暴動架啦 如果無做都比人告暴動咁點解唔做

我建議大家出街帶卷牛皮膠紙。有咩事隨時幫到你手足封住佢把口慢慢鍚佢春袋。

對藍絲要屈關節

向黑警學習，屈關節

屈到佢地殘廢

樓主，我反對你既講法。你話用膝頭壓係好錯，因為一堆人圍住佢打，你搵膝壓落去，就少左好多人比人持續攻擊。應該學tony渣咁，拉直手 腳關節 ，然後反方向踢落去，斷左之後再係咁扭佢，再踢爆佢春袋，再繼續扭佢斷左既關節

我屌你老母。打頸椎啦

0p

其實踢咁多腳與屈斷關節，邊樣手尾長？